歷史上有冇病毒細菌試過爆到全球都係？

除左武漢肺炎之外

傷風感冒？

大把

google 西班牙流感

基本上而家既每一隻疫苗
背後都代表爆發過

天花

小病就好多

搞到影響全球經濟，封城，死人最多
一定係武肺

其他病好似都係地區性爆

蝗禍... 未禁飛前，全世界都係...

愛滋病

不過愛滋而加中左同正常人無乜分別
仲要唔會重創經濟

天花算唔算

你重點係"爆到全球都係"嘅話
冇得咁比架喎 人同貨啲運輸模式規模差咁遠

黑死病、西班牙流感、天花

當年愛滋病就係咁既感覺唔知邊個屌猩猩搞到全球談愛色變

對唔住各位大佬
死人應該 西班牙流感多d

其實都係一個經濟負擔
香港係近乎免費咁幫愛滋病人醫病

梅毒！

而家愛滋病好廢

生暗艙

黑死病其實唔係全球爆，印度喺嗰次戰疫影響冇唔大

換轉黎諗，雖然免費幫人醫但唔係度度係
研究aids 藥 醫aids既人 都係經驗圈入面
同時有班人收到好貴咁幫人醫 又加速condom 生產普及，仲要aids 唔係咁易傳染到

武肺呢d一出街就無啦啦會中 又停飛 娛樂 各行業都停，經濟損耗極端地大過益處

點解要歧視西班牙人

大把，鼠疫、天花、麻疹、麻瘋，呢啲透過現代西方醫學同疫苗而近乎絕跡嘅病其實過去都困擾咗全球人類幾千年

當年好似真係唔係西班牙發源，不過西班牙個國王都中左
跟住就屈左係西班牙流感